# Calculator

Калькулятор получает из консоли:
- математическое выражение и выводит резельтат
- путь к файлу с математическими выражениями. Выражения будут считаны и записаны в новый файл с результатми вычислений.



> Парсинг, разбор выражения, расчёт с учётом математических приоритетов операций 
> выполнен без использования сторонних библиотек, или компонентов, 
> которые выдают готовый результат (типа DataTable.Compute или подобных)


Пример содержимого входящего файла:
```
1+2*(3+2)
1+x+4
2+15/3+4*2
```

Файл результата:
```
1+2*(3+2) = 11
1+x+4 = ошибка в выражении
2+15/3+4*2 = 15
```
